@article{farizi2014sistem,
  title={Sistem Pakar Untuk Mendiagnosa Kerusakan Komputer Dengan Menggunakan Metode Forward Chaining},
  author={Farizi, Anif},
  journal={Edu Komputika Journal},
  volume={1},
  number={2},
  year={2014}
}

@article{sasongko2007perancangan,
  title={Perancangan Sistem Pakar Troubleshooting Personal Computer},
  author={Sasongko, Jati},
  journal={Dinamik},
  volume={12},
  number={1},
  year={2007}
}

@article{kurniawan2011aplikasi,
  title={Aplikasi sistem pakar berbasis web untuk diagnosa penyakit gigi dan mulut},
  author={Kurniawan, Budi},
  year={2011},
  publisher={UIN Syarif Hidayatullah Jakarta: Fakultas Sains dan Teknologi UIN Syarif~…}
}

@article{lupi2016analisis,
  title={Analisis Strategi Pemasaran Dan Penjualan E-Commerce Pada Tokopedia. Com},
  author={Lupi, Fadel Retzen and Nurdin, Nurdin},
  journal={Jurnal Elektronik Sistem Informasi dan Komputer},
  volume={2},
  number={1},
  pages={20--29},
  year={2016}
}

@article{istiqomah2013sistem,
  title={Sistem pakar untuk mendiagnosa penyakit saluran pencernaan menggunakan metode dempster shafer},
  author={Istiqomah, Yasidah Nur and Fadlil, Abdul},
  journal={Jurnal Sarjana Teknik Informatika},
  volume={1},
  number={1},
  pages={32--41},
  year={2013},
  publisher={Universitas Ahmad Dahlan}
}

@article{sari2012penerapan,
  title={PENERAPAN SISTEM AKUNTANSI PENGGAJIAN DENGAN SISTEM BATCH PROCESSING PADA PT. PZ CUSSONS INDONESIA},
  author={Sari, Komala and others},
  journal={Majalah Ekonomi},
  volume={16},
  number={2},
  pages={1--16},
  year={2012}
}

@phdthesis{ocktotawwa2015pengaruh,
  title={PENGARUH EFEKTIVITAS PENERAPAN SISTEM INFORMASI AKUNTANSI, PEMANFAATAN, KESESUAIAN TUGAS, DAN KEAHLIAN PEMAKAI KOMPUTER TERHADAP KINERJA KARYAWAN (Suatu Studi Pada PT PINDAD (Persero) Bandung)},
  author={OCKTOTAWWA, AGHNI TASYA and others},
  year={2015},
  school={Fakultas Ekonomi Unpas}
}

@article{minarni2018aplikasi,
  title={Aplikasi Bagi Waris Islam dengan Metode Forward Chaining berbasis Web},
  author={Minarni, Desi and Isa, Indra Griha Tofik and Yanik, Asri},
  journal={Jurnal Online Informatika},
  volume={2},
  number={2},
  pages={127--133},
  year={2018}
}

@phdthesis{lia2016pengembangan,
  title={Pengembangan modul pembelajaran kimia berorientasi etnosains pada materi larutan elektrolit dan non-elektrolit kelas X MA Salafiyah Simbang Kulon Pekalongan},
  author={Lia, Roudloh Muna},
  year={2016},
  school={UIN Walisongo}
}

@book{juliansyah2016metodologi,
  title={Metodologi Penelitian: Skripsi, Tesis, Disertasi \& Karya Ilmiah},
  author={Juliansyah Noor, SE and others},
  year={2016},
  publisher={Prenada Media}
}

@book{setyosari2016metode,
  title={Metode penelitian pendidikan \& pengembangan},
  author={Setyosari, H Punaji},
  year={2016},
  publisher={Prenada Media}
}

@article{aswati2017studi,
  title={Studi Analisis Model Rapid Application Development Dalam Pengembangan Sistem Informasi},
  author={Aswati, Safrian and Ramadhan, M Sabir and Firmansyah, Ada Udi and Anwar, Khairil},
  journal={MATRIK: Jurnal Manajemen, Teknik Informatika dan Rekayasa Komputer},
  volume={16},
  number={2},
  pages={20--27},
  year={2017}
}

@book{mulyani2017metode,
  title={Metode Analisis dan Perancangan Sistem},
  author={Mulyani, Sri and others},
  year={2017},
  publisher={Abdi Sistematika}
}